SMC HK 好撚9

客服前日打來叫我續約，我唔續之後叫我對資料先，今日收到佢send 短訊話我續咗30個月約！

去客服嘈佢囉

轉cmhk csl 3

你有個電話幾點打黎，mark低佢先，正常佢一定要有錄音。
send email 屌柒佢，cc俾通訊辦。

cmhk今日先死完 又會自動續約 仲叫人轉

咁撚仆街？

唔續你又肯比資料人對咁有趣

我都係因為要30個月所以先唔續，24個月約又唔抵

1年都唸唸先啦，何況24個月
BTW 到完左約你又無心水，咪又係續番落去SMT

SMT打黎續約 都係$256 6gb ，包$18
簽24個月